Это примеры иконок. Для того чтобы вставить в шаблон, нужно скопировать html иконки и вставить в нужное место. Например <i class="fa name"></i>

Подробнее на сайте Font Awesome - http://fortawesome.github.io/Font-Awesome/